讀Food science嘅你依家做緊咩嘢

讀Food science嘅巴絲們
依家做緊咩嘢

糧緊地

做緊廚房

好兜踎

係咪好辛苦

做緊tvb

幾時跳去viutv?

裝修佬

真? 點入行

識人好過識字
有心嘅就上youtube學autocad
搵工都易啲

讀完food 最撚有用就係學識棟直個死人膠袋 再放啲食物入去 諗起都嬲

好似幾得意

30歲先轉行會唔會太遲

參加咗全民造星3
不過已被foul

做過藥廠
宜家做緊食品廠
想轉行

巴打你沒有輸
你戰鬥到了最後
守護到了最後

點解走去做食品廠 仲衰

同緊你阿媽做愛啊

唔去讀diet?

係囉食品廠人工超閪

好奇問下 其實係讀咩架？

nutrition, food safety, food technology 乜都有啲
真心唔推薦香港讀

可以做食環

食環不了

乞食

食物學家

我識既人最好pay都係食環
但好辛苦
真係做狗咁做